全國政協委員：「黃色經濟圈」就是搞港獨

呼吸都係港獨

乜柒都加港獨。係香港屙屎嘅都係港獨好未？

唔用華為就係港獨

分到佢塊蛋糕了
賺少d就係到發癲食相太難食…

擁

我舊錢點用你撚事咩

你話係咪係囉，就算係港獨咁又點你吹咩，出解放軍囉你又唔夠膽，垃撚圾

所以而家好多5毛想搞散黃色經濟圈
一有新餐廳/鋪頭出嚟話支持學生或者係黃嘅，就會有一堆人出嚟話唔夠黃，依家先出嚟，係扮黃，偽黃，人血饅頭乜乜物物，然後又有一班傻豬豬去和應要追殺封殺人
大家不如諗下其實當初搞黃色經濟圈係為咗咩

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

唔駛寫咁長啦
我幫你用6個字summery囉
講到尾
想共香港人產啫

政協ENDORSE

哦？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

敵人反對的

咁咪搞囉, 獨囉

班仆街死剩把口

又話有五百萬人既 d藍店仲有偉大祖國撐住喎
驚乜9

呼吸香港嘅空氣就係港獨

中共大力批評
係因為呢樣野真係嚴重影響佢地經濟收入

印象中已經好多藍營的人批評

(陳雲都反對)

你要被中國殖民 你信中國會俾你好過？

定係

被冠名港獨 支持同路人發展 驅逐劣幣？

中國中資都係 傾銷將本地市場 低價打冧左對手
控制左市佔率 再坐地起價 控制你食乜就食乜
菜檔係一個例子

佢地每日宣掦自己正義

點解我地成日被人抹黑 ?

中共：上連登就係搞港獨

即係做岩左 大家要繼續做

錯啦，係與🐷奶爭做51州而已，amazon,美臺日韓澳紐等農產品、科技產品代理經銷、物流未係黄圈經濟囉。做返以前角色，不過將🐷奶踢出，或做下把位。

遲啲會唔會話只要你係香港人就係港獨

乜春玲呀

大家可以努力做

你既即係黨既
黨既唔係你既

做生意包賺既咩

即係被認證有效

幫佢講埋
香港人=港獨

on9

佢有咩生意？

呢啲撚樣既廢文唔洗理
做返自己要做既事
文宣又好
戰術post又好
唔好推呢類無用既post上熱門

黄色經濟其實即係話以前班藍屍與🐷共白手套，被發現全部都唔乾净，家下要先全部踢走而换晒D忠誠可靠嘅代理與經銷.

沈旭暉都俾件政協屌三流博士
人地就Yale/Oxford
學術界個個識佢

唔知件阿嬸咩料？

講廣東話就是語言港獨

我覺得龍門好撚好食我鐘意幫襯關你咩事

我食完M記肚柯 我唔想再食又關你咩事

做大個餅
唔通D奶共偽人又個個真心愛國咩

我預言 黃色經濟圈會被定義為恐怖主義

好似話D嘢麻麻，有好大改善空間

成篇野睇完
好似有啲印象

再諗下
先記得原來係9達都講過類似嘅嘢

唔乖乖交錢出嚟就係搞港獨

唔做奴隸就係搞港獨

逼人獨

大家鍾意幫襯邊間鋪頭關佢閪事咩

同意 我點洗錢關你叉事

敵人反既我地要點呀？

做對了

香港人呼吸就係搞港獨

一開始中共話企喺到嘅係港獨 當全部人都跪底之後 唔笑嘅就係港獨 當全部人又跪又笑嘅時候 唔讚佢就係港獨 全部人讚佢嘅時候 佢話你讚得唔夠真心又係港獨 只要中共唔鍾意嘅就係港獨

就搞

做啱了

反共 反中 獨立
必然架啦

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

買美國貨就係賣國賊

我就係支持真正自由

拒絕融合 就係港獨！

證明佢地真係好撚驚
如果搞到財團大商家都歸邊佢地就仆街
所以一定要大搞!!!!

邊撚個黎

下...唔比人唔幫襯D黑心商店嫁?
ON99?

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

係唔比錢你賺 淨係比黃店真香港人賺 吹咩

？
而家冇消費自由？

香港兩個字就係港獨

香港人 你哋而家明白咩係港獨未？

跟本佢哋覺得香港依個概念就係港獨
支那賤種只容得下中国香港

敵人反對，我地大大力做

好簡單,唔俾錢養果啲叫黑警打死自己既人

Tui

藍豬夠可以搞藍色經濟圈啦
不過自私精都唔會嫁啦

黃絲生存就是港獨

屌你老母閪都係港獨

搞咪搞 吹咩

反正係唔係都俾人話港獨

講完先要大大力做,證明佢地在意緊張/覺得有影響
屌你啦 大陸逼人炒機司 同大堆藝人淆底奶共咪正正係藍色經濟圈
一定要反向大大力做 唔係以後得返更加紅既餐廳

港獨又點?要你批准?港獨唔係啲咩唔見得光嘅term。

咁樣樣就必須要旗幟鮮明港獨

講完先要大大力做,證明佢地在意緊張/覺得有影響
屌你啦 大陸逼人炒機師 同大堆藝人淆底奶共咪正正係藍色經濟圈
一定要反向大大力做 唔係以後得返更加紅既餐廳

唔買垃圾食
唔用垃圾野
又叫港獨

十區商場太早公佈，應該好似V煞果次咁早

扮黃同偽黃其實根本冇問題
做生意大部份人唔會同你理念行先
你有經濟實力人地自然就會歸邊
佢要生意我地要盟友大家雙贏
如果連大財團都歸邊/同政府割
呢個威力會大過裝修一千倍

切記如果玩精神道德潔癖最尾只會變圍爐

奶共狗又係到扣帽子

過份解讀

不如咁啦 唔支持黨同政府就係港府啦

between你係黑龍江政協
香港嘅事關你乜撚事

港獨

重有就係愈多盟友，對真。盟友的保護就更加充足

咁不如話「資本主義」就係港獨啦……

咁我地搞藍色經濟圈呢
藍店需要示眾表揚

who fucking care 反正我地都已經係恐怖分子

我地可以搞埋親美經濟圈添啊

係香港抖大啖氣被定義為恐怖主義

好似十年咁
賣本土雞蛋叫港獨

佢地怕, 就即係做對了

係呀港獨呀吹咩
出兵鎮壓呀笨

而家美國都企喺我哋香港人嗰邊就應該要展示我哋對美國人嘅支持

賣打蛋冇問題，係本地兩個字犯規
呢句我都仲深刻記住

就黎溝女 係黃絲就係搞港獨

咁支那狗買apple唔買華為係咪又搞獨立?

是但啦 你鍾意點講咪點講

連登仔睇日本av打j係搞港獨

夠膽就唔洗講咁多廢話

岩岩開左個提議po 不如幫手推

黃色經濟圈 如果一個社會
黃係小眾 中共藍屍就唔洗驚啦

港獨咪港獨囉，我地搞埋廣獨呀，理掂你啲非洲豬瘟先啦

就黎住係香港都係港獨架啦

佢講個位3流博士係沈旭輝

Black Friday先大大力懲罰完美國商家
香港奶共商場買野？不了

根本反政府就係港獨
屌你係唔撚係都港獨
係唔撚係都暴動
點解唔真港獨?

垃圾政府垃圾國家

你話係咪係囉碌柒
我就最撚支持港獨嘅

6月未喺港獨嘅人 6個月之後都比佢搞到變曬港獨喇

咁藍色經濟圈就愛國？白痴！

用IPHONE就係外國勢力

香港人呼吸就是搞港獨

D錢我既⋯你理撚得我點洗⋯

邊份報紙？

係又點～你阻止到我咩柒頭

撐暴力只係少數嘛
咁你驚咩？

其實都係好事嚟
講多啲洗吓黃絲腦
你哋不斷將門檻set低
佢哋好快就會接受到港獨

平時食野就黃店
搭車就巴士
消費就留返去日本買made In Japan
犯法呀？

幫襯黃店就係港獨
唔幫襯藍店就破壞經濟引致失業

真係唔知邊度開始搭錯線

關你撚事咩

屈港獨、台獨真係work，
好快中國只有一隻色 - 紅色，
總之咩到屈柒你獨立，單方面屈鳩你o

理尻佢 呼吸都有罪

敵人反對 我地就要擁護

香港航空支資都話港獨航空啦
支那人邊有腦

一國兩制本身就係行港獨路線

OnL9

唔怪得五毛咁落力阻止人擴張經濟圈

開左po一齊推

即係呢條路係sure win

so?

大家要諗清楚要黃色經濟圈定黃色取暖圈

外星人?

你話係咪係囉

啲支那狗真係全部有精神病，被迫害妄想症，又玻璃心，真係賤種人種黎。究竟有幾癡線先會樣樣都話港獨，自由經濟，唔通我食野都要黨話事啊，屌你啦。你咁撚威就武統全世界啦

你老味，你地班中資夠係香港攪緊支獨喇

便秘都係港獨

無錯
只要肯投誠嘅就可以
要不停壯大

香港人痾屎都係港毒

乜Q 野都屈左先

一定要幫襯中國咩？！咁多中國人同5毛反對，我們做對了！

你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

出自心水清大陸網民

經濟港獨？
Up乜鳩

香港唔係中囯一部分
中囯強行侵略香港
中囯人應盡快離開香港
不願離港中囯人應立即去死

在香港本生土長的就是港獨
大陸來內才是真香港人

佢最怕我地港獨 我地就獨比佢睇

香港人不嬲都最道德潔癖架啦
唔係邊到黎咁多左膠

哦，係呀，所以？

所以大陸唔會比一國兩制行得成
一國兩制都只係用黎呃西方國家既大話

要去到葛博士果個level先係一流架

中國人一離開中國，就係洋奴漢奸賣國賊

本來個症協冇人識
出個post就可以出位

係呀，吹呀？

幾好呀港獨有乜唔好

諗起黃毓民個句:如果這樣就是港獨,我們不怕承認

但有一個詞語我鐘意，就係和理非的「氣油彈」
終於做到D 野係追得到勇武少少啦

一路睇一路諗會唔會題下我地偉大的政委689呢

係
講左好多次
學下共產黨招數

多謝晒，原來有用

支那真係戇鳩仔黎
16年都仲識妖魔化港獨 等啲豬唔鍾意
依家食間黃店都屈人港獨
反而易入口咗

我身邊啲friend都開始話 港獨咪港獨 贏到就得

講任何事情都加港獨，就是搞港獨

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

有人搞緊港獨喎，佢係咪暗示中共辦事不力，縱容香港搞港獨。

本來大家都唔獨嘅，你咁想獨就獨囉

值得睇係另一點
佢鬧沈旭輝係三流博士，證明紅色勢力致力同沈旭輝割蓆 (沈旭輝紅底家庭)
敵人反對的

吊，睇下馬雲、王偉既下産！放個屁都話港獨！

「背靠內地面向海外大市場」

做外國生意靠你個封閉型經濟做乜
真係人唔笑狗都吠

係又點?

咩都搞港獨
收皮啦
支持黃店

用港幣消費本質就係港獨，廢撚埋港幣吖。

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

你唔畀錢藍絲賺就係港獨

真係cls 我啲錢點洗關佢春事咩 姐係逼人一定要買國貨 唔買就港獨 都on9

其實根本就係從689杯葛喺蘋果落廣告既公司呢件事得到啟發

唔用華為就唔愛囯 --發送自iPhone

k

成日話我港獨
你知唔知我喺真港獨眼中係親中派

吹？

吹撚脹咩

共產黨 你話關唔關佢事

係香港痾屎都係港獨

on撚鳩

證明左本身消費力係黃帶動
藍c冇能力

唔抵得？

敵人反對的.....

肯出聲 點扮黃都接受
只要唔係擰個頭就出賣返自己人就得

惡撚到連做生意都要管
又有國家認證

敵人反對就是做對了
支持黃色經濟圈

垃圾狗:香港人居港就是港獨

call馬叫藍絲出嚟搞藍色經濟圈咪愛國囉
得把口又唔做把撚咩
我啲錢點用關你撚事

笑撚死
D錢點用關你閪事咩
又唔見你話幫襯藍店

悲觀主義者:得返半杯水
樂觀主義者:仲有半杯水
共產黨:杯水要分裂國家

香港獨立 唯一出路

政協委員屌黃金經濟圈

即係黃金經濟圏搞得成一定會成功

香港不如正式改名做中國香港
好撚煩成撚日港獨港獨

咁都係港獨
都好，無得再講咩「唔好畀位人入」

痾屎唔出都係港獨

周春玲政協， 你撚春啦！

港獨同暴動一樣，用得多就會cheap
俾外國人知咁叫獨立盞笑撚死佢哋

有腦嘅就係港獨
有良知嘅就係港獨

敵人越反越要做

痴撚線
不如話七百萬香港人一出世就係港獨

做對了⋯⋯

知道未
姐係大家一定要一齊搞好佢呀

呢條八婆真係痴撚線
我買乜食乜
關你老母蛋治？

獨屎生意

啲錢比哂你就最好

唔係話想搞散個經濟圈
只係唔應該調低個標準，呢樣一定係絕對
因為實在有太多只係表態過一兩次
已經成班人話要懲罰
咁龍門冰室呢？呢啲勞心勞力嘅呢
好簡單講，一芳同埋唇茶
一芳淨係比幅牆你貼連儂牆，老實講表態都唔多敢
唇茶其實已經做咗幾次義工
直接捐晒全日嘅收益去星火或者612
但我依家仲係見到唇茶冇咩人排隊
相反一芳就間間都好生意
只係希望各位可以一路永遠記住嗰啲藍店
同埋一直由六月已經支持緊呢個運動嘅黃店
就好似添福小食呢啲我唔會唔記得
養心殿呢啲仆街我更加唔會忘記

當然有人話要做大個圈冇問題
但唔應該只係睇佢個一兩次嘅表面就下定論
佢就做一兩次表面嘅嘢
但係我哋記低嘅係記佢一世嘅印象
因為而家實在有太多偽黃

推

正啊 咁就可以港獨
咁大家快啲食多啲

越唔鍾意我地越要做

好啊，到時真港獨就唔洗理支那口交部

港獨咁低門檻，唔係獨都比你講到獨啦，識唔識玩架?

咁叻你地咪整藍色經濟圈抗衡

證明大家都得o岩

我會多謝佢講清楚黃色經濟圈啲人支持暴力行動。係呀，我哋核爆都唔割呢一點你吹我哋唔脹。

我點洗錢又關你事？

CLS

打飛機都港獨

方向正確

係呀 吹咩
夠膽咪坦克碌豬囉

所以你港獨

就黎呼吸都係港獨
On撚9

呢樣講左好耐啦要叫中国香港先唔叫港獨

搞係要搞,但要用腦少少

屌佢老母真係笑撚左
係唔係有腦麻痺啊屌，今都講得出口

咪係 笑死人
有清醒少少既支那人幫口仲要俾人屌番轉頭話 香港航空有份支持過港獨

對, 我們就是搞港獨搞革命, 我們不要聽你們的話, 無產階級要來反抗了

痾緊屎聽廣東歌就是搞港獨

做乜屙屎係香港 支那咁大幅地唔屙 係屙係香港
仲唔係港獨

歌又話係搞港獨
示威又係搞港獨
連買野都係搞港獨
到時候 係香港所有人都係搞港獨

比人標籤根本唔係問題
港獨又如何？
問題係竟然仲有咁多人抗拒被標籤

可悲

push
總之我哋唔好犯當年土共紅色經濟圈嘅錯，標準定得太高搞到自我封閉，最後仲要邊緣化

著黑衫就係港獨
藍屍思維。

一開始已經係 得香港人自己覺得唔係

唔同香港有資產，有生意？
（無FC亂噏）

S

呼吸=港獨

末幫襯籃色經濟圈，咁快自己＂裝修＂

巴絲光眠
#321837
5毛好努力咁自含緊,睇D五毛扮黃批判就知國家機器咁出哂奶力想搞死呢樣

證明方向正確

黃絲經濟圈如果長搞幾年，到學生畢業幾年進入在職消費群
年過50進入退休群或者移民一群
咁撐警舖頭連鎖集團想唔縮水都難

搞幾年黃絲經濟圈唔係叫你食幾年渣哥排幾年龍門
而係以後都要做一個戴有色眼鏡既客人
(咁其實唔難，對家愛黨人士都起碼做左5年)

撐警連鎖? 不了
鄉黑集團? 不了
獻世政協? 不了
強國品牌? 不了
黨鐵商場? 不了
播TVB? 不了
偽人代言?不了
大台廣告? 不了
警察家族? 不了
支持開槍? 不了
叫人曱甴? 不了

係咪好驚？

請問港獨有咩問題
依家香港除咗五大訴求之後根本進一步就係要推進香港獨立
所以 凡事敵人反對的 就要擁護

我個人覺得有d係真心膠黎 剩係支持6月已經發聲嘅黃店
但佢地咁做根本壯大唔到個黃色經濟圈

係港獨啊，吹咩？兵又出唔到，口又唔夠人講，飛機又打一半射唔出，中共你管唔到香港就收皮啦。港獨係爭取公義，係正義。反對港獨先係邪惡，好似禁止自由思想一樣係反人類罪行。

唇茶點會少人過一芳

一芳深水埗已經執左 tst都徘徊執笠邊緣啦

喺黨眼中你嘅錢就係黨回血用嘅
你唔益黨就係獨

咁消費呢樣野唔係真係0同100㗎嘛
你可以有個scale
金咪勁買長龍囉，好似渣哥龍門唇茶添福呢啲咪first priority囉
黃嘅，咪次選
啱啱轉會出聲嘅，咪觀望再決定幫唔幫襯囉
唔使人哋一出聲，就話人哋唔夠喎又話人哋而家先出聲，咁你搞到人哋兩邊都不是人，咁係咪寧願唔出聲囉，咁你個經濟圈仲點擴大啊？
仲有無人記得兄弟爬山，若果有人爬山爬得慢啲都要俾人屌嘅話，咁佢咪寧願落山囉

喺又點？

經濟「港獨」？？？香港唔係獨立經濟體、獨立關稅區咩？經濟獨立有咩問題？

23條應該規定 香港人一個月要食最少一次美心

係啊，咪話有班傻豬豬囉
當水門雞都識得搞經濟共同體嘅時候
佢哋淨係識得封鎖自己經濟圈子
傻豬豬係時候要諗下點樣先至唔到黃色經濟圈唔係一時嘅風氣同話題，而係變成香港人消費習慣

閲

敵人反對的 我們就擁護

只能夠講佢地可能係冇咩做生意嘅概念 水門同龍門老細都識得叫人去照顧下其他黃店
但so far呢幾個月嘅情況都仲係 龍門 加藤屋 水門 蕃茄師兄 添福排到仆街
但其他黃店同呢幾間比完全唔係同一待遇
上面有d人話呢d黃店做過義工 捐過錢etc
但據我所知係有黃店都捐過錢上過前線但最後落得執笠收場

我自己會盡量去啲無咁出名嘅黃店
有時真係得一兩枱客

美國農民搞港獨

唔緊要， 佢連我地黃色經濟圈都敢搞既話全球所有主權國家都唔會放過佢， 商家即走， 香港失去國際金融地位。

你老母臭閪攬抄 NO PROBLEM

未必係五毛
可能只係弱智

唔係5百萬，係14億呀！但係又咁L驚

中共: 有知識都係獨立 (咁又係真)

屌你 咁大陸成日抵制香港藝人係咪又搞港獨 分裂國家

多謝明燈

港獨2字好洗好用🤣

成班連登仔做咩事？
唔係不嬲想港獨既咩？做咩事突然唔認
你地好想做中國人？

港獨係萬能key

who

總之有乜嘢係共產黨唔順眼=港獨

你既身體都係黨既

最簡單做法，定期捐星火（出示證明），講明唔會做黑警生意其實已經符合

官方認證有效
黃色經濟gogogo

我啲錢點用關你班奶共撚事咩

不如咁，你地班撚樣直接搶咪得囉，諗撚到頭都大鳩up咁多把撚咩

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

共產黨既狗講啲野真係又廢又無聊

幾時香港經濟唔係獨立

同美元掛勾=外國勢力 「港獨」？

敵人反對的 🤟
push

其實，點解有前設香港獨立就係有問題呢？🤨

do it right

又話得少數人搞港獨嘅
小圈子圍爐點可能自給自足
點可能影響到沉默大多數

唔同共產大陸依家香港仲有自由市場經濟
全国政協

啲支那人最鍾意黎香港屙屎架喎

岩架啦 派解放軍拎搶指住個頭咁食美心、海底撈 ok未？

用HKD就係港獨

突發 流浮山刀手磨緊刀

冇錯 所以一定要搞

同陳雲 熱青城同一口徑

G持

幾時香港就係港獨

日日出post搵kol出黎講即係驚到賴屎
藍色經濟圈搞左咁耐
又圍標又貪污工程
佢地又無問題喎

既然你都咁講，咁我咪繼續搞囉

敵人反對的我支持

有人認證做對了

開頭d人仲唔無咩用

咁仼正非同孟猛舟咪

證明做啱左

敵人反對(包括陳云熱狗)
我擁護

邊撚個黎？

痴線！到底仲要安幾多罪名！

即係做岩左

有效果了

乜撚都話港獨

共狗想係地球搞中毒

請問港獨有咩問題?

我地唔止要發展黃色經濟圈，仲要做大到佢，新移民藍絲唔歸順，就要你寸步難行，好似d法國佬咁寸，唔講法文唔同你講野

黃色體制

做啱咗

官方認證

黃色經濟圈嘅小學雞數學

唔撚買你野就係度發花癲

非我族類，就係港獨

咁點呀 犯法呀？

有敵人認正即係做得啱啦

佢要扣個港獨帽子俾你
先可以分化香港人同中國人

橫掂搞乜都係獨立，不如直接搞港獨啦

乜黃色經濟圈係搞港獨

咁就要再發大黎搞

依家港獨門檻咁低
港獨一定人數眾多

其實對家係唔係都屈港獨，反而香港仲有好多人對港獨有心魔咁

雜種共狗有乜資格講野

自由經濟
個客鐘意揀食咩咪食咩

精神病

最好呼吸都係港獨
到時就唔會再有人理呢班傻鳩講咩

再遲下連叫中國香港都唔得，要用北京腔叫自已做中國人先得。

所以今次香港人絕對不能像以往三秒熱度
長期堅持消費之餘
更要同你地身邊朋友互相提醒鞭策
令大家唔好失去熱度
唔好又比人睇死

官方認證 大家繼續

罷食美心, 富臨, 都係港獨.

根本挑撥仇恨

古有屌票，今有屌錢

d錢同生意刻左你個名架？你想話d錢係你支共，遲早都要還，同支共富商一樣呀？
必要時嘔返d錢

831幫警甴殺害手足兇手

啱，要帶腦上連登

唔好意思
借個位推post

大家其實知唔知咩係黃色經濟圈？

黃絲呼吸就是搞港獨

繼續經濟制裁中共港共黑狗支持者

撲街啦 港紙換曬美金

原來咁易就推動到港獨, 咁大家要加油推動黃色經濟圈嗱

買野都係港獨 dllm
是日最大笑話 多謝提供笑話

乜佢地唔係有14億人支持架咩 咪叫果14億人去支持返啲藍店囉

吾用華為就港獨，吾飮內地奶粉就港獨，吾打內地疫苗就港獨，吾食內地發脾氣瘟豬又港獨，快能d送14億支那人入集中營

證明有用

派14億人落黎食藍店囉

cls 我點洗一分一亳又關你事？

任何反對聲音就是港獨

證明黃色經濟圈好有用，再加強宣傳，深入生活每個細節

On 9

封殺藝人就是中國不承認香港呀

港獨咪港獨
你咬我食啊？

出老解囉
武統台灣囉

d 岸9做慣左奴隸主, 佢覺得連點洗$都要佢指定

係呀 咁點呀 吹呀

agger

敵人反對

我銀包d錢點用關你撚事
我係要睇清楚係黃店先幫襯你吹咩

係囉，用緊急法立例緊急法規定市民只可以去政府指定既店舖買野消費囉屌你老母

幾好呀，Think positive ，成日D廢老話無可能獨立、係發夢，而家班支那人話比年輕人知你其實可以的，你做得到

痛快

又做啱野
唔係咁都驚呀支那狗？

真係好好笑
容不下黃色藝人/老細/賣詞人
當以其人之道還至其人之身
又話人搞政治搞獨立
贏國只要面皮厚同無腦
就無得輸

原來我是港獨，thanks for proving

係港獨呀你老尾 so what

期待獲認證既藍店獲政府資助

要壯大黃色經濟圈，歡迎藍轉黃加盟

唔幫襯你就係港獨

敵人反對的，就要擁護

感謝政協委員親自認證

繼續錯判形勢

其實只聽贏國話 唔俾贏國洗腦=港獨

證明著眼點只係國家既人眼光何其狹小
而家係要connect到全球黃色經濟圈呀
醒未?

就係港獨 你吹我撚漲？

唔單止，係要全球被打壓既企業都一齊
係全球level既黃色經濟圈

唔關佢事仲加把賤嘴

證明我地做的岩

係呀，搞呀，所以？

班藍絲著撚曬草啊？

我舊錢點洗關你撚事咩

用nokia3310都唔用支那野 吹咩

控制埋你d錢點用

做乜都係港獨

就黎講廣東話都係港獨

美帝都話香港有獨立關稅區待預

痴撚線，我D錢點用關你撚事！
黃色經濟圈一定要做大佢！仲要搞得有聲有色

下次見到佢哋 週街屙屎 直接同佢哋講多謝支持港獨

正確

係喇係喇，屙篤屎都係港獨喇

呢啲撚樣真係好似烏蠅咁煩撚死

證明做得岩

福建小學畢業生掛

On99 點用錢都要比你管埋 總之唔岩你意就港獨架啦

我要真港獨

咁你當我地港獨左啦

唔含就係港獨

我想點洗錢你管到我？

人大釋法 逼人每日幫襯藍店
再upload收據上政府網站啦
丫 sor鳩 upload系統好撚柒貴
要幾億同幾年先整好
郵寄住收據先啦

唔比共匪賺就是搞港獨

上互聯網就係支持港獨

方向岩左 已得到認證

yes, 要警醒

敵人反對
掂

香港經濟自由
關你撚事

佢都short 嘅，咩都入晒港獨數。大陸就係要潛移默化各國傳媒，香港人攬港獨，咁就可以大條道理升級武力

完全正確

我自己錢你理撚得我點消費姐
係咪要比埋我d錢你幫我洗？

D錢我既，我鐘意買邊間，食邊間關你能事咩！on 9

沉默嘅大多數只係識沉默
出街洗個錢都懶
黃色經濟圈要持續落去

認住831幫警甴殘殺手足兇手

原來繼續搞就可以港獨
大家一定要堅持

高官富商走資移民都係港獨

其實有咩唔係港獨

真煩膠

即係做啱咗 大家繼續努力

都係經濟的一種
如果咁淨買華為係唔係代表愛國？
外國人買華話即係叛國？
中國人買iphone代表唔愛國，要獨立？

亂扣帽子

你咪港獨囉...

藍絲唔出力，收錢去yo，無錢拎出來食飯。真係自私。講到錢，不了。

黃色就唔同無私大愛，繼續支持本地經濟。

邊個帶頭整差經濟高下立見

收返晒所有食肆牌，政府搞大飯堂啦

擴大黃色經濟圈
衣 食 住 行

有個人資產即係港獨

玻璃心

多謝認證

六七暴動又點計

欲加之罪 何患無詞
既然呢班垃圾成日都咁諗，助長港獨風氣，就唯有跟佢意思啦

我而家就全力支持成哥旗下產業，你吹咩？
淘寶？不了
中資？不了！

坐車港獨 經濟港獨 運輸港獨 食飯港獨

乜鳩都港獨 是但啦

單純反對經濟圈係破壞自由市場一國兩制呀

Freedom economic circle is Hong Kong independence.

Translation: CCP politico says Yellow Economic Circle is HK independence

On撚9 大陸商家自己藍到黑 你怪人整經濟圈？

佢把口都冇貨剩
佢話大家仍然沉默緊
喺香港，佢口中既大家其實只係好小家既少數
真正既「大家」已經出左聲

支那人被害妄想症上腦

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

乜柒都話港獨
天琦時代 “光復香港 時代革命” 又話港獨
2019年小學生都識講啦

who fuxking care~~~~~

屙屎唔去老𢾶屙就係港獨, 以後只可以去紅底屙屎

唔抵得？整個藍色經濟圈杯葛我地囉

我們又做對了

我去厠所嗰陣最獨！

屎係港毒

做對了
蟲國認證

有冇得搞眾籌款告班黑警佢哋妨礙司法公正？

香港人要報仇 召喚法律系巴絲打

我啲錢鐘意洗去邊關你春事，你有咩資格管理我嘅錢

即是我地方向正確！

即係方向正確，一定要繼續攪!!!

笑死
錢係我既, 我鐘意支持邊個關你撚事

陳雲投共鳥

黃賭毒，果然黃先係最有用

咁應該勁多支那人要去打靶

當敵人同意你 你大概做了蠢事了
（定其實根本係同路人？）

我點洗錢關你撚事咩8婆

做得好啱所以好撚驚
屌你老味呢幾日鋪天蓋地咁抺黑
我係淨係食黃店呀吹撚我漲？

同勇武睇齊係和理非福氣

係呀 吹呀？

無人要求港獨呀，痴撚線！

個人洗錢傾向容不得你說三道四

咁用iphone咪即係勾結外國勢力？

方向做對, 經濟戰是強大武器

用iphone 係俾錢美帝增強美帝實力

不嬲都公開話要港獨
訓醒未

你話架咋

親不拉屎，咱們不能享受

佢哋有幾億網民,全部都係港獨
斬得

咱們中國深圳，上海 豬D批都你腥港高

咱國家領導人是主角，你有看過一個動畫主角是壞人嗎？

叫自己北京人就北獨叫返中国北京

支那閪唔好撚食美國豬唔好撚用iphone 入口都係幫美國賺錢 破壞支那經濟

出左黎執垃圾啦 係咪好撚驚呀

同689一撚樣
快啲點名一兩間舖幫人宣傳啦

佢可能想行planned economy

好囉，咁改名做黃色經濟共榮圈囉

包埋個共字夠愛國喇掛

委員認證

白痴 我地香港人邊敢搞港獨 我地要五大訴求渣

即係做啱左

唔受你玩咪唔受你玩，
香港人想幫返香港人有咩問題呀
死開啦，
支那人

周春玲制裁申請書

是又怎樣

響屋企屙擺明係港獨
應該隨街大庭廣眾屙先愛國

潔癖到咁 set到條線咁高

香港金總終於接受網上會員申請啦

相信唔使幾耐
話自己係香港人都會係港獨

幫襯台灣餐廳係咪就搞台獨？上海菜就搞上獨？

敵人反對…

正

出老解揸槍指住人去食美心囉 臭化閪爛老西

在香港呼吸就是搞港独

大陸狗真係好好笑
總之有關於香港人既野而佢又控制唔到既話就係搞港獨
依啲思維好鬼on9

我柯督屎都是搞港獨

痾完屎唔用東江水沖廁都係搞港獨

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

直接搞港獨好了

咩都係關佔中事

On9

乜撚都拉到去港獨

唔食美心就係港獨支持黑衣暴徒

唔送錢比藍絲就係港獨

咁如果我地搞藍色經濟圈算唔算港獨

WHO?

出嚟吹，即喺成功，手足加把勁抵制藍店，藍色藝人，藍色機構。

要做大就係越吸越多先會變大
老實講好多人都係721後先轉立場
唔係609612開始唔通咁又叫偽黃？
好多人都係燒到埋身先會理
不停屌走人只會變成圍爐圈
近日有人撐警即刻比人割蓆已經係一個好指標
大家要繼續堅持

咪靠堆拎綜援既廢老同公務員藍絲去幫襯囉
當你用埋差佬/立法會名義去訂、真係養到咁多咩？地鐵都要比人收皮

無錯
大家要不停壯大黃圈
為日後經濟意識形勢戰立下基礎

唔出解放軍 就是支持港獨

主流民意就係搞港獨，共產黨你吹咩，出解放軍呀

啱啱睇到, 轉發:

當初係邊個帶頭唔比"黃絲"員工飛過領空?
當初又係邊個帶頭要企業炒"黃色"員工?
當初叫人"篤灰"等人有得撈嘅又係咩人?

到我哋自救互助演變成一個黃色經濟圈時,
又企出嚟嗌話唔好搞撕裂唔好搞獨立?!

咁唔該你請返之前俾人炒嗰班人, 誠心道咗歉, 先再出嚟講嘢!!

周春玲
所屬公司及職位:
東怡國際投資有限公司聯席主席、 東譽控股有限公司聯席主席、 憶食尚（香港）有限公司聯席主席

邊間茶餐廳部電視機唔系長開播住ＴＶＢ就是港獨

屌你關港獨撚事咩

獨登

有道理

啲小粉紅用 iphone ，全部支持港獨

上面中國 都有惡意提款 尋釁滋事

反對就要支持

就係想港獨

乜港獨係罪咩？

唔係罪，只係覺得咩都講到示威者到，由經濟民生，公屋唔夠，黨鐵遲交貨，總之你講得出都係！

敵人反對 代表

Ho on9

俾狗屌嘅臭閪，咁撚大反應即係我地行啱咗條路啦，你認為港獨就出豬乸解褲軍啦，唔好講咁多廢話。

所以？因為唔幫襯美心，唔係中銀開戶口就判叛國？

On9有樣睇